<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ar칩n Hern치ndez</title>
    <link>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Ar칩n Hern치ndez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi Ruta de Aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hagamos esto por primera vez! Les voy a contar a todas y todos lo que he atravezado en este viaje por Launch-X:
 Lo primero que vimos durante esta traves칤a fue la parte de Python, considero que es uno de los lenguajes m치s f치ciles para aprender algunas cuestiones funamentales. Derivado de este lenguaje de programaci칩n, se nos ense침칤o la l칩gica de programaci칩n, esto en sentido de comprender que es lo que estabamos viendo en el c칩digo y facilitar la lectura del mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Los valores de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hello there!
Desde mi perspectiva, la cultura que deben de tener todas aquellas personas que se dedican al desarrollo de software es la siguiente:
 Integridad Compromiso Honestidad Compa침erismo Comprensi칩n Autoaprendizaje Habilidades transferibles Confianza Dedicaci칩n  Estas son algunas de las caracter칤sticas que deben de contener aquellas personas que se dedican al desarrollo de software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://wearierlamb1.github.io/my_launchx_WearierLamb_Blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 La Inteligencia no es un privilegio Es un don Se usa en bien de la sociedad humanidad.
 춰Hola a todas y todos! yo soy Ar칩n Miguel Hern치ndez Mart칤nez, soy de la Ciudad M칠xico, tengo 23 a침os casi 24 y esto es un poco de mi.
Estudie Relaciones Internacionales con preespecializaci칩n en Negocios Internacionales en la UNAM- FES Arag칩n, aunque los negocios siempore me llamaron la atenci칩n, a partir de mi 7mo semestre me di cuenta que mi pasi칩n por la tecnolog칤a era mayor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
